覺唔覺邵珮詩被underrated左

唔覺

@N賓

真

把聲好好j

小pussy

大波

Overrated